Er is geen aardse twijfel dat hij wordt heroverd. "
Lorry's zakelijk oog las in het gezicht van de spreker dat het verlies was tijd om stil te staan ​​bij het punt.
Verward, maar verstandig dat iets zou kunnen afhangen van zijn tegenwoordigheid van geest, beval hij zichzelf, en was stil attent.
"Nu, ik vertrouw erop," zei Sydney tegen hem, "dat de naam en invloed van Dokter Manette kan hem morgen goed van pas komen, zei hij zou morgen weer voor het Tribunaal zijn, meneer Barsad? "
"Ja; Ik geloof het wel."
